<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 科怀伊，莱昂纳德</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on 科怀伊，莱昂纳德</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Nov 2016 11:27:27 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>科怀伊·莱昂纳德</title>
      <link>/post/migrate-from-jekyll/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2016 11:27:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>/post/migrate-from-jekyll/</guid>
      <description>简介 出生地 美国加利福尼亚州河边市 出生日期 1991年6月29日毕业院校 圣迭戈州立大学 身高2.01米/6英尺7英寸
体重
102公斤/225磅 运动项目
篮球 所属球队圣安东尼奥马刺 主要奖项. 2013-14赛季NBA总冠军+FMVP 2014-15、2015-16赛季最佳防守球员 2次入选NBA最佳阵容第一阵容 3次入选NBA最佳防守阵容第一阵容 2次入选全明星西部首发阵容
早年经历 1991年6月29日，科怀·伦纳德出生于美国加利福尼亚州河边市。在上九年级之前，他都在打美式橄榄球，他的位置是防守后卫中的安全卫和外接手。 高二时，科怀·伦纳德从谷泉高中转学到了马丁·路德·金高中。高四那一年，伦纳德场均可得22.6分13.1篮板，带领校队创下30胜3负的成绩，当选2009年度加利福尼亚州篮球先生。 2009年，科怀·伦纳德进入圣迭戈州立大学。 2009-10赛季，作为一名新秀，伦纳德创造了多项纪录。他在34场比赛中场均得到12.7分和9.9个篮板，两项数据均在队内排名第一，成为全美4位得分篮板领衔全队的大一新生之一。总共得到过17次两双，打破了迈克尔·凯奇在1981年创造的10次两双的队史纪录。他在西部山区联盟的篮板榜上排名第一位。2009年12月9日，在同加利福尼亚州立大学富尔顿分校的比赛中得到了23分和18个篮板，平了西部山区联盟大一新人的单场篮板纪录。2010年3月13日，在同内华达大学拉斯维加斯分校的西部山区锦标赛决赛中，伦纳德得到16分和21个篮板，21个篮板创造了西部山区联盟锦标赛的历史纪录。赛季结束后伦纳德被评为西部山区联盟的MVP并入选了最佳阵容，他是西部山区联盟第一位入选第一阵容的大一新生。 2010-11赛季，伦纳德场均获得15.7分10.4个篮板，带领圣迭戈州立大学打到了NCAA甜蜜16强赛，并入选《福克斯体育》评选的全美最佳阵容二队。
NBA生涯 2011-12赛季 2011年NBA选秀，科怀·伦纳德在首轮第15顺位被印第安纳步行者队选中，随即被交易至圣安东尼奥马刺队。 2011年12月13日，马刺队和科怀·伦纳德正式签约，合同为期4年价值864万美元。 2012年2月9日，NBA公布了2012年奥兰多全明星周末新秀挑战赛球员名单，马刺新秀科怀·伦纳德入选。但在赛前，伦纳德因伤退出了新秀挑战赛。 2012年5月23日，NBA官方公布了2011-12赛季最佳新秀阵容名单，科怀·伦纳德入选最佳新秀阵容第一阵容。 2012-13赛季 2013年1月31日，NBA官方公布了全明星新秀挑战赛名单，马刺队科怀·伦纳德入选。 2013年6月10日，总决赛第二场马刺客场对阵热火，科怀·伦纳德拿下9分14个篮板，其中8个进攻篮板数，创生涯纪录，追平蒂姆·邓肯16年职业生涯的总决赛单场前场篮板纪录，距离大卫·罗宾逊创下的马刺队史总决赛单场进攻篮板纪录（9个）仅差一个，成为总决赛单场拿下8个进攻篮板最年轻的球员。 2013年6月12日，总决赛第三场，科怀·伦纳德全场10投6中砍下14分12个篮板4次抢断，正负效率值高达+29，全场最高。还不满22周岁的伦纳德成为NBA总决赛中最年轻的“两双（得分+篮板）+4次抢断”球员，排在他后面的分别是1986年总决赛时的“大梦”哈基姆·奥拉朱旺（23岁零133天）以及2009年总决赛时的德怀特·霍华德（23岁零181天）。 2013年6月21日，总决赛第七场，科怀·伦纳德得了19分16个篮板，但马刺还是输掉了比赛，最终错失了总冠军。 2013年2月11日，马刺对阵公牛，科怀·伦纳德全场得过26分，创职业生涯单场得分新高。 2013-14赛季 2013年10月29日，马刺宣布执行小前锋科怀·伦纳德新秀合同中第四年的球队选项。 2014年4月7日，在马刺队112-92击败灰熊队的比赛中，科怀·伦纳德得到26分，追平职业生涯单场得分纪录。 2014年4月11日，在马刺109-100战胜小牛的比赛中，科怀·伦纳德得到16分16个篮板5助攻2抢断，创职业生涯单场篮板新高。 2014年6月1日，在马刺与雷霆的西部决赛第6场，科怀·伦纳德得到17分，并在加时赛中封盖拉塞尔·威斯布鲁克，帮助马刺以112:107战胜对手，晋级总决赛。 2014年6月3日，NBA官方正式公布2013-14赛季最佳防守阵容，马刺队的科怀·伦纳德入选最佳防守阵容第二阵容。2014年6月11日，在马刺大胜热火的总决赛第三场比赛中，科怀·伦纳德得到了29分4篮板2助攻2抢断2盖帽，刷新了包括常规赛在内，职业生涯单场得分纪录。其中第1节得到16分，刷新了包括常规赛在内，生涯单节得分纪录。 2014年6月13日，总决赛第四场，马刺客场107-86大胜热火，科怀·伦纳德上场39分钟，得到20分14篮板3抢断3封盖，并且只有一次失误，成为自2003年总决赛蒂姆·邓肯之后又一位得到如此数据的球员。 2014年6月16日，马刺在开局一度落后16分的情况下，依靠出色的板凳深度强势上演大逆转，主场104-87大胜热火，总决赛4-1淘汰热火夺冠，捧起了16年来的第5座总冠军奖杯。科怀·伦纳德当选总决赛MVP，是NBA历史上第六位获得FMVP的非全明星球员，之前一位是昌西·比卢普斯。伦纳德（22岁350天）成为联盟历史上第3年轻、1999年的邓肯以来最年轻的总决赛MVP。 2014年7月17日，在有着“体育界奥斯卡”美誉之称的ESPY颁奖晚会上，马刺小前锋科怀·伦纳德获得了最佳冠军表现奖。 2014-15赛季 2014年11月11日，在马刺客场以89-85战胜快船的比赛中，科怀·伦纳德全场得到26分10篮板3助攻和3抢断，追平职业生涯常规赛单场得分纪录。 2014年12月15日，马刺客场99-91击败掘金，科怀·伦纳德全场贡献18分、8篮板、4助攻、5抢断和6盖帽，刷新职业生涯单场盖帽纪录。 2015年4月6日，马刺主场迎战勇士，科怀·伦纳德得到26分5篮板3助攻7抢断，刷新职业生涯单场抢断纪录，同时追平常规赛单场得分纪录。2015年4月8日，马刺客场113-88战胜雷霆，科怀·伦纳德拿到26分，再次追平了生涯常规赛单场得分纪录。 2014-15赛季，科怀·伦纳德总共送出148次抢断，场均2.3次，位列全联盟第一，职业生涯首次成为赛季抢断王。 2015年4月23日，NBA 官方宣布马刺前锋科怀·伦纳德当选2014-15赛季最佳防守球员，成为迈克尔·乔丹和哈基姆·奥拉朱旺之后第三位既获得最佳防守球员，又拿到总决赛 MVP 的球员。 2015年4月25日，马刺主场迎战快船，科怀·伦纳德得到32分，刷新个人季后赛单场得分纪录。 2015年5月21日，NBA官方公布了2014-15赛季最佳防守阵容，科怀·伦纳德入选最佳防守阵容第一阵容。2015-16赛季2015年7月17日，马刺官方宣布正式续约科怀·伦纳德。新合同为期5年价值9434万美元，其中2019-20赛季球员选项。2016年5月26日，NBA官方公布了2015-16赛季最佳防守阵容名单，科怀·伦纳德全票入选最佳防守阵容第一阵容。 2016年5月27日，NBA官方公布了2015-16赛季最佳阵容名单，科怀·伦纳德入选最佳阵容第一阵容。 2016年8月5日，2016年度球员工会球员选择奖的各个奖项结果揭晓，科怀·伦纳德当选最佳防守球员。 2016年10月18日，在NBA官网公布的一年一度总经理大调查中，科怀·伦纳德再次被联盟经理选为最佳防守球员。2016-17赛季2017年5月19日，NBA官方公布了2016-17常规赛最佳阵容名单，科怀·伦纳德入选最佳阵容第一阵容，职业生涯第二次获此荣誉，并成为NBA历史上自哈基姆·奥拉朱旺和德怀特·霍华德之后第三位生涯入选过两次一阵同时当选过两次年度最佳防守球员的球员。 2017年6月27日，NBA官方公布了2016-17赛季常规赛最佳防守阵容名单，科怀·伦纳德入选最佳防守阵容第一阵容。此外，科怀·伦纳德钉板大帽詹姆斯·哈登荣膺2016-17赛季最佳盖帽。 2017年12月16日，马刺在客场对阵火箭，伦纳德本场比赛首发登场，这是他生涯的第400场常规赛。据官方统计的数据，伦纳德生涯前400场比赛获得306场胜利，排在历史第一。 2018年1月14日，马刺主场迎战掘金，伦纳德三节出场22分钟已经得到14分7篮板3助攻。算上这场比赛，他职业生涯防守篮板数就突破了2000个。 生涯场均数据
16.3分 6.2篮板 2.3助攻 1.8抢断 0.7盖帽 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creating a new theme</title>
      <link>/post/creating-a-new-theme/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2016 11:27:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>/post/creating-a-new-theme/</guid>
      <description>Introduction This tutorial will show you how to create a simple theme in Hugo. I assume that you are familiar with HTML, the bash command line, and that you are comfortable using Markdown to format content. I&amp;rsquo;ll explain how Hugo uses templates and how you can organize your templates to create a theme. I won&amp;rsquo;t cover using CSS to style your theme.
We&amp;rsquo;ll start with creating a new site with a very basic template.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lambentem constabat quinos quaeritis colorem amorem</title>
      <link>/post/markdown-ipsum/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2016 11:27:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>/post/markdown-ipsum/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>